想請教光纖入唔到屋既問題

屋企想由寬頻轉做光纖
但唔知單位個喉係邊到...
廿年前屋企人裝修時係廳封曬D牆
佢地睇埋圖則同樓上樓下個位置單位既則都搵唔到
搵親師傅黎都話搵唔到喉位係邊裝唔到
想問下有咩方法解決
有酒

睇則都搵唔到, 要搵驗樓用嗰啲機照

重新裝修一次 重做喉位

我屋企都係咁，師父話叫我門框到鑽個好細既窿佢入線就得，佢用明線加喉管幫我做。但屋企入唔比鑽，唯有仲用銅線

正常樓上樓下/單雙數層個位會一樣
落樓下一層/下兩層睇下

試過 係個個位洗左成皮封打爆幅大鏡再裝番一個上去

聽講明線會影響樓價 唔知係咪真

On9

試下電視天線個條喉
我都係用呢個

屋企連Now都裝唔到

公眾天線位wo

我屋企都要鑽墻先裝到光纖
有日有條香港寬頻嘅撚樣上咗嚟hard sell
話唔洗鑽牆有光纖喎
利申：因為屋企人唔肯鑽墻，屋企係用緊8Mb

我都係

話明光纖即係用光傳遞，加塊鏡就得啦咁都要問

膠都廢事派

我唔知你棟樓係咪咁

有啲係由樓下果層機房穿天花入你地板再去原有個牆位先係牆身走出來，所以你裝修當時係封左個地唔係個牆(如果成幅牆改過)

如果係咁你試下叫佢隊下d 引線入，睇你係大約個位嘅地板有冇聲
有就中左，要爆地板
如果你幅牆移個位個位置差距會更大

之前就係咁煩左好耐

唔該曬 但我住1樓 應該唔會係樓下爆入黎

你睇下呢啲幫唔幫到你

玄關位有無電燈之類用電嘅嘢?
係個到攞電, router裝係玄關
wifi mesh 入廳/房

唔想行明線都無乜方法, 除非牆身仆開拉喉拉線